[重開] 我想開打一條新條新戰線 轉守為攻 劍指9月立法會選舉

是咁的 我今日開過一個post 但可能我表達太差 推唔到個post
所以依家重開一個 想同大家講一講我既諗法

转守为攻 成立中国香港义和团 刻不容缓

由6月以來 雖然不停有抗爭 但不得不承認大部分時候
我地都只係以一個防禦既方式去抵抗港共既侵蝕
真正有傷害既攻擊只有黃色經濟圈同國際戰線 但成效都未顯得好大

同時 我又係到諗 我地成日捉鬼 又擔心畀人統戰 所以我突發奇想
點解我地唔可以做相同嘅野呢？
現實上有組織力既組織都係有名氣既團體/政黨 要組織我既計劃同諗法
只可以依靠群眾自我組織

請大家幫手推一推

推

推上去真係好難

收到

推推

Cause I know that I won't go speechless

其實好難 你又冇蛇齋餅粽 又冇知名度
同埋其實每年都有唔少思想極端嘅真藍絲參選 都唔係得好多票

定係又要開啲無人講標題先有人入嚟屌

救救香港

推番上去

推推推

攤

推上去

pushhh